國米勁到

係咪去阿仙奴

又入